考緊試既入一入黎

有冇巴係屋企溫唔到書，原因係走左去打丁，之後冇撚曬精神